五等分的花嫁(3)

有罪

留名

39

一花肯直面自己內心 除咗一花自己 三玖都開心

12345

（3）三玖天下第一

多謝黑鐵巴係 第三個post用 三玖既圖放最頭

依家就係一二三公平咁去爭

我三玖黨

好兄弟

又爆

天下第一

漫畫係一個星期更新一次？

一花世界第一

最新個68話
我好SURE係二奶黎

一花>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>2345

係呀 逢周末有生/韓肉 星期日/一貼吧就有熟肉㗎喇

一花同999成陣炮灰味出哂黎
4葉同MAY捉摸唔到

咁都好
每個星期都有新進展

OP最後隻公仔

加埋五月8成C位
制作組肯定全部都係25仔

五月黨出黎

係咪二奶間房黎
一開May個正宮氣場真係好撚明顯
但係四葉又收收埋埋咁

lm

漫畫人竟然有得睇68
唔係ban曬咩

二乃黨lm

殺之不盡

其實四月先係最有機

講錯 ，係四葉

收到wind五肥內部業績十分理想
預料下周起股價直線上升

係，個體重直線上升比人踢出局

imoto

又爆post
三玖 吹雞吹雞

一花黨快浦頭 我地要主持大局

睇左第一集動畫，作畫好崩，成套h 動咁

十卜，就算最後無參戰都好依然鐘意五月

13245

二乃黨

其實真係要俾四葉贏先公道

啱

支持

又爆
上次都估唔到開到2

希望成為到今代戀愛漫畫代表作之一

5月!

一花黨留名

話時話
好似無人鍾意阿妹??

小天使黨留名

三玖 三玖三玖

認真 三玖隻鐵三角有冇巴打試過好唔好聲

一花

隻嘢重低音

我見班大陸仔買到斷晒貨

尋晚1次過追哂漫畫
三玖好正

三玖天下第一

睇完秒一集動畫去左追漫畫追到live
三玖世界第一

所以話根本唔需要開新番post

恭喜五等分獲得CCTV嘅“認同”

四葉黨留名

Miku呢？

呢個另計

五個女主都係巨乳~真係難得~

廁預感

五胞胎相同基因

五月派報到

歷史上可以生存到成人嘅五胞胎都已經唔多
同卵五胞就更加少
佢哋如果肯做真人SHOW節目 全日本實課金俾佢哋補習

想負責任了....

好撚色情！

二次元也不用太認真~
這樣算起來的話~五姐妹也如此好看~又發育如此良好(除了腦袋)~那是更加是一級保護動物~應該五個人都一併收藏才行(小孩子才會做選擇題 )

少年你太年輕了

三年起步，最高死刑

風太郎應該日日返屋企成個信箱都刀片

為此死刑我可以

佢條呆毛太似「智慧末刃」

小弟不了...

如果可以收晒五個...
日日食刀片又如何?

係菊草葉

同卵其實會唔同頭髮顏色同聲線?

所以應該聲線一致用番晒佐倉把聲先岩
但作者又講明不可能..
最後作為補償只能俾佢配番四葉=零奈了

第二集先行圖

設定係乜都一樣（髮色、聲、身型⋯）
只不過動畫要比人要分到先要區分
所以第二集會見到啡髮既四葉

好崩 漫畫靚好多

同卵髮色理論上係一樣
畫出嚟唔同係俾讀者分辨

如果髮色實際上係唔同嘅話就解釋唔到點解
風太郎以外嘅角色都試過會分唔到5姊妹

聲線同後天用聲方法有關
同卵有分別係可以理解嘅

唔怕走樣重認得出就收貨架啦我
要超越漫畫根本無可能，再加上間公司資源極少，工期又趕，我覺得算係咁了

第二幅二乃同三玖差d之外 其他都可以接受
動畫同漫畫緊係冇得比啦

二乃個feel無咁mk 同傲嬌feel

我見個聲優陣咁屈 先放過佢

我寧願佢放少D資源係畫個胸係度震...畫靚D個樣好過

我大膽預言二乃贏左食戟
但三玖會贏左劇情

三玖係民心所向

好崩又未至於~
但漫畫的確更好看

我以前都試對同蛋雙胞胎~聲線係有少少分別~真係分到
但其實唔算好大唔同
不過動畫唔通要個CV精分5人咩...反正呢套經費主要只用喺CV上~就算啦~

但我覺得依照日漫的尿性...
最後走向五月的可能性好高...

有冇聽過西野司

漫畫突破200萬賀圖

屌...
講呢個...
又係時候開始東西大戰
壯哉!!我大東軍!!

我中學第一次睇果時同你一樣都係東軍
會鄧東城唔抵..覺得真中仆街

但大個左重睇一次, 發現根本西野贏先係天命所歸

當年已經係西軍

所以我一開始已經講
官配係五月
最想係三玖
但唔介意後宮End

我只係唔想見到三玖傷心...

東城太被動...唔去爭取...到大後期完全被碾...
不過又傳作者因為諗唔到比邊個...於是比讀者投票...
屌...咩ON9做法...

你東軍既話建議你睇埋同作者套親親小魔女當了左個心願算啦

佢啲作品我睇L晒
重有啲FAN MAKE的東軍結局都睇咗...算係自慰一下
我係想作者好似有你的小鎮咁~整下啲外傳~等唔同角色的結局都面世~安慰下讀者的心靈...(其實看在北大胸的大胸份上...我都幾鍾意佢~佢其實係東西軍的合體~雖然OVER咗少少...)

重有果套禦姐進行時~
但可惜...真正戀愛的描寫唔多~

我睇晒之後仲去買晒實體書..
而家仲係屋企未掉

呢幾幅都係前期劇情 動畫可以做到嘅進度

二乃果到

佢嗰幅其實要90度轉

岩岩沖完涼

好想一花係正印 可惜佢知道得太多
感覺佢最後因爲係五胞胎𥚃面最大，所以讓俾D細嘅

你講邊套?
其實草莓的確經典值得收藏~算係JUMP王道戀愛漫全盛期的典型~
人設獨特~早期爆發~中段拖沓...(近期例子有偽戀...)
果時我都想收一套...可惜搵唔到...

希望五等分的中段唔好又拖...

但唔岩毒撚聽女聲者

草莓 親親小魔女 初戀限定 禦姐進行時 呢幾套買晒

結果可能係五姐妹中最低人氣嘅二乃勝出
二乃

二乃係最低咩 係既話就好

之前漫畫唔知邊集封面搞過投票，二乃包尾

唔會係五月啦，3個入面最細機會係佢

除非佢係0

有我支持佢就夠

我都支持

依家再投就未必係佢
出左咁多次大絕

完結咗應該會再出

就算出外傳都係bin c為主
好似前排東城個套咁

鬼叫佢最遲先同鬼太郎搞好關係
一開波疾頭疾勢，又做埋d屎忽鬼野，人氣低係正常

去個一夫多妻國家一次過結哂,呢套就係神作了,即刻買哂全套實體書番黎

尤其撕卷個幾集人氣應該急挫

哇...忠實粉絲
可惜初戀限定我冇睇...
真係搵日補下先~
不過佢啲動畫化全部都唔得...

果套我真係屌佢老母...
佢BIN都算啦...重要NTR一眾東軍...
河下老濕屋企係咪冇刀片用

作者都係應該想黎個反高潮啫
初初都覺得佢好串

睇你個名就知你又轉老婆

咩轉
我全都要

我地二乃力係時候抬頭了😤

名字已經說明了他只能做二奶

個名都話埋比你地聽2奶

呢個角度既二乃

世界第一騷

一之瀨最近章已被路哥攻略

係咪教室

39咁受歡迎係因為對男主好 不過往往愛情漫呢啲都係做炮灰
利申五月天下第一

重睇返都係覺得如果二乃當時係廚房表多次白咀埋落去仲好
反正做左第一個表白既人都預左變炮灰

咁多人加晒括號揀邊個

一花黨 企出嚟

一打膠唔洗找

改名

入ok諗住買枝奶茶 點知又跌$30

毒撚錢好好搵
岩岩都去買左個鐵三角990bt

全部都有錢人

留意到鐵三角天貓賣斷咗WS660BT之後轉sell WS990BT做三玖耳機
唔啱色都照SELL

但好似話係660
諗緊買邊款

三玖黨唔止多人
仲好有錢

人數方面應該3>1>4>2>5?

660幾時先有

呢度最少真係5

其實呢隻咪仲似...

有呀 旺角大把

動畫出左多撚左好多人
同埋五月黨都多左好多，好感動

邊間有

打660bt/990bt
幾乎幾間大店都有
唔打手了

五月

990有降噪 (行貨2100/人仔1488/14553円)
660平d而且續航耐D(40hr 990就30hr) (行貨1300/人仔899(不過冇貨)/8000円出頭)
想平d可以去天貓鐵三角官方店買 不過有咩事要整/換貨送返大陸都會煩D
最平方法係去日本旅行時順便買 有得試之餘可以自己隨身帶
BICCAM 990做緊15480 660做緊8010

冇時間行街就可以送去酒店

再唔係就搵代購/轉送 而家RAKUTEN做緊9折
係怕速遞過程掟耳機 同喺日本賣香港用 壞咗就硬食喇
平好多唔怕嘅就冒下風險啦

AR3BT係前期三玖耳機
後期轉咗我哋講緊嗰隻

原來有分前期後期

50話落咗水壞咗

長知識了

即刻重睇先

本人留名

四葉黨召喚

講四葉點可以冇呢幅

屌 睇睇下真係想買隻耳牛..
有冇巴打用緊WS660BT 同IOS
睇片有冇DELAY..聽歌又O唔OK

幾舊水
買左先諗啦

1300啊 兩pack啦

去日本網買搵轉運返香港啦

個笑容

三玖嗰吓灰咗

無新一話
1日都就到#200

一口氣追到67

你咩SOURCE睇?最新去到69喇喎

漫畫人都好似已經68

當初比一花吸引就係呢一個表情

追埋69

推

睇到零奈出黎
作者好似想暗示零奈=四葉
但四葉又岩岩跑緊步
四葉有好多野收收埋埋
係佢都唔出奇

幾QQ

D圖幾好

好大機會係

除非作者撚狗

每人一隻風太郎

元氣娘又唔似有咁多大秘密
平日都係直腸直吐見好似無乜心計咁

二乃都叫捉住過風太郎隻手

巴哈仔人材輩出

其實個晚有人偷聽佢哋講野，第二日0號機就出現

有不足既地方

1、跟妹妹瀨葉十分要好

雖然四葉係好鍾意風太郎個妹瀨葉
但其實同阿妹最熟果個應該係五月
因為最早去風太郎屋企既係五月
第一次一家人食飯既係五月
五月離家出走果時，住既地方係風太郎屋企
瀨葉日日對住果個都係五月
所以瀨葉最親密果個唔會係四葉、而係五月

所以我覺得Kiss既除左有機會係四葉之外
亦有機會係五月 (甚至我個人認為根本係五月...理由早一兩日都分享過了)

五月未覺醒對風太郎既愛情
但四葉有表過白..(佢聲稱係呃人..但肯定唔係)

5月又要訓幾耐你先肯收手呀

我認同未覺醒到去愛既地步
但早兩日都有講
偽五月埋到去係會成個身震晒咁緊張既
而且佢本意唔係想突襲同Kiss風太郎
佢係行到好埋唔知做咩 (可能有野想問)
所以係有機會係五月

冇可能又訓

有你就就咩都有可能
希望你早日收手

尊重
由一開波我就支持5月

由一開始已經要訓到尾既意思

428

唔好煩 一次過娶哂五件

五等分的風太郎
星期一至五每人一日
六就6p
日就休息
Btw 好快死

其實睇到依家
根本風太郎已經好似佢地既家人咁

身邊既朋友都排2係最尾

我地綺禮會戰勝歸來

好似金銀彼女咁要哂

428
428
428

再推5月

一 二 三
1) 61話 明明就係五月走得最快最前登頂 先有同男主一齊嗌嘅劇情 五月體力都係應付到斜路跑步
2) 瀨葉同五月關係仲好 36 37話係因為林間學校篇四葉幫得風太郎最多 先叫阿哥多謝佢 其餘時間同五月係朋友一樣嘅關係 四葉就比較單向地痴迷瀨葉 68話瀨葉叫五月幫手搵阿哥機會仲大
3) 噠噠噠噠噠未必只係因為步速快 可以係因為體重
五月錫風太郎動機的確唔及四葉
成件事因為風太郎跣腳而可以係半個意外
認同你話 真係有嘢想講 但錫同敲鐘應該係冇plan

66話三玖五月俾老豆訓話 五月呆毛會dup 三玖唔會

呆毛會震到同個人咁犀利 有理由相信條呆毛係有靈魂嘅

仲有68話用咗瀨葉對眼嘅轉變做過渡
五年後阿哥錫新娘(圖一下方高中生姿態)>合照後目擊鐘下錫錫(圖二右上面紅)>朝早同二四五浸溫泉(左上冇面紅)望嘅方向係二乃五月 四葉嗌佢先擰去望四葉
如果作者係想咁樣聯繫鐘下傳說同新娘嘅話
呢度就好有指向性

總之如果排除一二三嘅話 我覺得反而五月可能性仲大過四葉

其實我就DD既
不過搞咁大場龍鳳如果最後都係五月贏咁我覺得好無癮..
同老梗一樣

下面妹妹嗰張
佢望住個方向包埋桑拿房
我諗唔可以完全排除2，3

#231
睇到呆毛有靈魂笑左

我無wo

都啱
總之視線係線索嘅話四反而最唔似

5月竟然變左大熱

66話已經講緊三玖嘅假呆毛係冇靈魂

就憑呢個
我全都要

睇睇下好似阿妹最正

三玖留個靚名

等睇齊哂5個user名

一早被人搶晒啦

咁仲可以改零奈六海

竟然無膝枕個幅

見到d人搶唔到名,直接後面加個括號就想笑

428是天使

屌那星...我要離開呢個POST...
被你地劇透個爽...

拿拿聲睇漫畫加入我地啦

呢個post好似不嬲都係漫畫post

你竟然忍到一星期一集，快d睇漫畫一齊炒股啦

派下五月股先

我要忍到睇晒動畫先~
我要保持住一集一集追果種雞凍

雖然我係炒股新丁~
但係都已經喺39股一出的時候入咗啲

然而並唔妨礙我呢個現動畫黨+準漫畫黨入來吹水

連載到40話左右開始睇 一日由第0話睇到最新

根本開始咗睇 係冇可能停到落嚟

好撚肥

哇
佢原來仲做緊代購

其實有肉地先正~
不過唔好OVER

考期末先加入
已經重睇左4次

結局係四葉既我買晒成套日版

後宮end呢？

後宮END=有四葉=買

我一定相信自己既眼光 揀二乃一定無錯

好耐好耐好耐之前搵過佢
估唔到佢仲做緊姐

May姐必勝!

你依個may姐啱啱先又輸多場脫歐交

一日推左四分一個post

一、二黨出黎未

me

姊妹CP肯定係
一三
二五
不服來辯

開始要配埋姐妹cp

排斥我小天使

五姊妹單數冇計
小天使係大家嘅

開波

下集就推倒二乃

唔係話動畫作畫唔好,但睇完接ending插畫真係有少少落差

睇完今集再堅定自己係39派 miku配得好好

世界第一

點解

仲有二三集先到一花主場

成日左諗右諗諗住轉股既真係算9數
由睇套漫畫開始我就堅定三玖派

動畫隻眼畫到咁差, 係死罪黎

二乃留比我 其他你地分

風太郎，切腹

Btw 岩岩打bang dream
見到有個人叫 「三玖天下第一」

WoW，Uesugi 生

腳呀

今集好滿意

痴撚線 成集得三玖冇乜崩 其他人簡直災難級
動畫班友係咩派真係唔洗多講
屌 仲要cut鳩晒我四葉d對白

有一種感覺會出bd全卷購入特典係五姊妹各出一幅掛畫

個個都一三
冇人支持五？
我覺得男主冇一次食5條就會食五

5肥

有d肉地先好
唔係會啪到骨都斷

風太朗咁窮 邊到養得起五月

我支持5

自己友

三真係做多咗
一二四五都得
只要唔係三

我現在立即屌你老母

你知唔知3最撚疊馬 ?

欣賞你既勇氣

三玖係講緊連佐倉 松岡都鍾意

出黎隻抽啦屌你老母 信和等你

真

佢呢d叫on9
我自己鍾意三玖
都唔會走去無理地批評其他角色啦

乜撚野叫做多左？
屌你老母on99 搵交嗌

留個名先

佢唔算批評wor
39的確係有太多加分劇情
你洗唔洗屌人老母
39 fan boy低質到

我記得你以前都係39派喎

十卜神父
惡到 9up兩句屌人老母

咁寫到個個角色都勁黑人憎好無？

睇完漫畫發表下個人意見都唔俾？
你有你鍾意我有我唔鍾意
啱聽就叫啱
唔啱聽就叫on9?
呢個叫三玖一言堂讚美討論區？
係嘅話我出返去先
見你咁上心廢事激到你血管爆

你個世界得非黑即白？二元論？
咁依家39重戲份多加分point係事實wor

我睇到作者每個角色都有唔少戲份，睇唔到話邊個特別多

洗乜理佢
睇住個39fan boy係mon後面渣實個拳頭惱羞既樣
我就想笑

利申返先，我對每個老婆既愛都係五等分 見到有人黑其中一個老婆都要屌佢老母

咁今集係個人回重戲份有咩問題？
到一花個人回果時
會唔會又可以係多左同重戲份？

咪係，就算加分位多都係作者話事既，之前二乃告白都即刻多左人鍾意la ，有咩好嘈，各有各推

冇計 39真係做多左
反而一花有時有d邪邪地既氣場
好殺食

係各有各推
但唔需要踩其他角色
互相尊重呢D 係基本啦

其實ching都係9up姐
睇落都無邊個真係黑人憎
唔通話五月肥 一花黑 四葉蠢又係踩咩
洗唔洗咁激動屌曬老母

各有各推啦 唔洗咁激動

OK
唔好再嘈啦
大家開開心心繼續睇啦

我態度都真係太激動
同大家講聲唔好意思
唔好搞到個PO 烏煙瘴氣

五月肥 一花黑 四葉蠢

某程度上其實都係角色萌點黎

二乃傲嬌 失控既戀愛火車

漫畫分鏡真係好出色
動畫表現唔到出嚟 悶到飛住睇

唔萌佢就唔係萌點啦

牙美呢？

所以冇話唔鐘意邊個，作者每個角色都寫到得人鐘意，我只不過係鐘意39多過其他少少

地圖砲:
一花黑 二乃潑辣 三玖倒貼 四葉蠢 五月肥

收嗲啦 一個還一個

全部都咁正

四葉其實捉緊一盤好大既棋

望到有個唔知咩網既投票 39贏成條街 痴撚線

係咪BILIBILI真愛投票..?
39好似19萬幾

咁應該係了 1+2+5=3

五月係漫畫設定是否係肥妹一個？

會長

官方設定係5個人加埋係250kg
已知佢係重過五姊妹平均值嘅50kg
雖然官方冇講過佢實際體重

呢幅官方twitter圖嚟睇 五月唔會重得過55.6kg
以佢159身高嚟計佢BMI=55.6/1.59^2=22

係標準範圍嘅中間
五月除咗有少少肚腩之外 莫講話係肥妹
根本連微胖都講唔上
係其他四姊妹瘦底大波得太誇張

左上q版五姊妹好正

(乘機搗亂)
知唔知點解個個都扮五月

五月頭髮長假髮易戴啲

4呢?

係河邊吸緊水

心照啦，唔講啦

下集

B站投票

我支持一花二乃

第一個禮拜投咗五月
之後四個禮拜四三二一咁去

三玖真係好正

我開始對伊藤美來有D興趣...

默默支持老公既好女仔

二乃

有冇人唔係鍾意5姊妹？

其實我係翻睇漫畫家與助手 幾鍾意佢做阿妹把聲

啫係點
風太郎黨？

好野就要支持
唔洗怕羞

俺妹

嘩屌你老母咁撚可愛既喂

明明唔多野討論 都可以推咁多頁 痴線

我係見少有女性聲優鐘意特攝同埋本身靚先開始follow miku,見佢呢一年終於有代表角配

仲可以係 老母零奈 前田老婆 二乃嗰2個friend
籃球部前輩 田徑部部長

呢度一共有幾多個(老婆)

好感動
仲要配到39
希望可以借今次機會發圍

鬼父黨

起初見到個cast都嚇左嚇,仲要其他主役都係一線

鬼夫用5個女做誘餌
準備食上杉父子丼
他在下一盤很大的棋

今集表現我都收貨
風太郎拎罐抹茶疏打凍佢塊面果下「啊」我聽左5-6次

我驚再睇落後會轉會三玖

一句講晒，五月天下第一

正常男人都會

好想睇miku cos miku 可能要等event先有

五月先係主角

三玖

1季完結到婚啦

5個都cos就正

錄音室情況漫畫版

佢四個家姐成日笑佢肥，原來體重差唔多

39 啪啪啪

春場係諗好結局定跟人氣改

星期幾先會出70生肉..

五等分花嫁作者角度分析结局

貼吧大陸人 ptt台仔 reddit鬼佬 連登仔都係做緊呢樣嘢

有名你叫 五學家 啲人認當論文咁寫 ref都畀埋

仲勤力過讀書個陣

得罪講句連登仔低質好多
貼吧ptt reddit都好多認真分析
講緊真係寫到好長果d

因為連登個討論風氣不嬲都唔係認真分析

重睇緊，呢到係咪即係五月out!?

遇到“我”係前一日
遇到“我們”係第二日

自從太多神作出現，估黎都曬鳩氣

不如討論下魔法戰爭個結局算啦

認真分析：一花世界第一

留名

三玖世界第一

重睇多次,變左1=2>3=5>4

有冇一花動L圖

睇到69變左1=3>2=4>5

一開波已經係二乃黨 傲嬌萬歲

連登個系統
認真分析擺係討論post好快沉
一係開新post無人理
仲有人認真分析咩

其實一花做大家姐 最識照顧體諒細妹
做老婆先一流

其次二乃 識煮飯

一花老公表示贊同

下集應該就見到唔崩既二乃

一花黨第一度召集

先第二集作畫就已經崩崩地

今日重睇漫畫，見到婚禮有一細格係伴娘話要換好多件婚紗，我估係五個輪流出黎進行一部份婚禮，五等分花嫁，各進行一Part婚禮，所以新娘幾次講野，可能係唔同人講

當然，最後都會有正宮，但如果當左新娘係講緊同一個人既經歷就會好多可能性

我係咁估

著曬婚紗玩多次五胞胎遊戲

好似唐伯虎點秋香咁認新娘 不過今次五胞胎唔使遮面

今次邊個打尿震

收皮啦

應該果集主場果個就唔崩 其他4個就崩左佢算

似4葉

吔包算啦

個po快到呢

當其他人搶購緊鐵三角耳機嘅時候
已經有日本人自己改裝耳機做三玖同款
作者都話完成度高

膠完今集，急不及待想負責任了

係先好 崩到無眼睇

岩啊，68話佢地冇交換結婚戒指架

呢套野最成功係唔會過份側重某個女角，去到而家都仲未知鹿死誰手 仲要五姊妹都形象討好

希望作者可以岀晒五種結局
每個結局都用一卷鋪排

第一集已經好崩

點解二乃係三十九話準備大考個陣會咁對風太朗?
唔覺得個陣佢仲會當風太朗係局外人
期中考最後二乃同老豆講大話同,又叫風太朗下次實現目標
林間學校都有增進感情
去到三十九話未係朋友至少都係同伴關係啦

其實會唔會有機最後係畫5個結局出黎

二乃不嬲係一個傲嬌黎

由傲轉嬌真係好正

可能知道唔係正宮唔交換得，錫返就算
係咁既話，啫係錫果個就唔係新娘

我就覺得係因為先交換戒指嘅話 就玩唔到五胞胎遊戲
一望無名指就知邊個係新娘
同哂五個行禮感覺太痴線

唔好爭 我要曬

五個輪流行禮
真係有機會開後宮玩五胞胎遊戲

仲要係竹達彩奈

夏天熱辣辣 著住冷衫黑絲同條仔跑百九幾條街 然後係條仔面前話熱 當面除黑絲....
除左姣仲可以係乜...

首ED幾襟聽

風太郎追住佢喎，有冇睇架

唔重要

屌 梗係睇哂 咁未又係跑百九幾條街

無啦啦比個冇乜好感既男仔追住唔走？

又幾順耳

肥死你
五月巴

你個名

話說漫畫幾耐一更

我們中出了個叛徒

約七日

明明漫畫應該呢邊花嫁人氣高D....但點解動畫D水準隔離家有女友正咁多....呢邊D錢洗曬係聲優度?

追晒漫畫，一三都好正

6p算啦

呢張崩到咁就咪貼出黎啦 有咩居心

一花或成最大贏家

係咪當konosuba畫？

上面miku果張成個達哥個樣

一花除左係床個幕之外次次出現幾乎都崩曬

我地39黨算唔算波台第一大黨

動物台*

明顯一花先係

人氣王唔係浪得虛名
投親票都贏另外4個成條街

小天使下集就無戲份

我都想知

呢邊間公司今季重有套多羅羅

多羅羅冇出過事

可能多羅羅係同人合作所以穩陣D掛

係咪因為D人睇完第一集都會自動去追漫畫

攞住啲咩黎

扯衫尾掛

想入股了

2奶黨推

仲諗?

鐘意二乃還鐘意
但暫時最大機會似係一同三

永遠支持一花

4葉勁啊
66話煽動一花
69話挑起2，3爭鬥

四葉下緊一盤很大既棋

睇完69
三玖

四葉扮豬食老虎

即係又係攬好多上身但又做唔切做得差果D公司? 咁好擔心之後喎....

四葉除咗聲優係佐倉之外諗唔到有其他可以鍾意佢嘅地方

間公司本身就細，睇返一年都係得一兩套作品咁上下，加上好多都係同其他公司一齊整(好似多羅羅咁就係同Mappa一齊整)，五等份都有外包比大陸公司整
再加上五等份呢類型既作品算係第一次整
唯有寄望有第二季既話可以換個間資源多D既公司

竟然有人唔鐘意小天使

每睇完1集都要睇番漫畫補番血
二乃崩足2集

下集二乃主場，應該唔會崩
一花分分鐘要去到慶典先會正常返

成個細妹咁
老婆不了

希望啦

四葉係5個入面戲份最少 作者可能專登
第時可能爆四葉係零奈,之後成堆戲份搞到好似前排二乃爆發咁,
成堆人轉晒二乃黨

唔係唔鐘意
但只能5選1既話
佢都係繼續幫手推下劇情算啦
同大家姐一樣命苦

69話五姐妹係同一間課室個頁一花真係好正

覺得五月係最後贏家
但69嗰集錫咗落去嗰個又唔似係五月
有冇偵探喺度

68*

我都覺唔係五月 暫時睇好似無乜動機無啦啦錫落去？
反而123就一定無時無刻都想錫

五月最後贏家please

似4葉
一花結局please

其實我覺得五月先最少 四月起碼都有張話同主角出街

期待五月大爆發
真五月69直接錫落去

作者：冇計 橫掂五月點都贏 其他就依家畀啲戲份佢地

五隻垃圾臭雞

最新個集好似有講係一花錫

望望下ED歌詞其實都透透地

巴打好有存在感
好型

5直頭去埋風太郎屋企瞓，又兩個人曬月光
連瀨葉都攻略埋喎

花嫁動畫作畫唔多掂
不過家有女友呢啲垃圾幾靚都只係比狗睇
自己覺得動畫黎講輝夜贏哂

有冇差唔多既漫畫推介

最似應該係學不來

1) 教同齡女仔讀書
2) 五個女主
3) 屋企窮 死咗父/母嘅單親家庭 有妹妹

不過學不來勢力冇五等分咁平衡
回合制味道重D

輝夜作畫屌打五等分
不過五等分至少都贏話題性同CV嘅

作者依家唔知畫咩好果陣就拎老師黎賣肉

文乃屌打其他

老師

貼吧真係好多四葉大佬
睇到我嘩嘩聲..人均顯微鏡睇漫畫

好想同老師湊仔

冇記錯風太郎見"零奈"嗰陣 姖係為咗幫姊妹5人買咗5個護符
而其實四葉鐘意幫人同極度為人著想所以有可能姖先會咁做
當然五月因為有扮媽媽情節 所以都有機會會有咁嘅行動
所以哩個位 有可能係四、五真係黑馬跑出時嘅其中一個小謎底

有咩唔好

輝夜冇黨爭

有手足講過學不來一定唔會老師end但而家為左賣書就強行要佢出黎賣肉好反感，
呢個觀點我好認同

有 不過係分 伊井野 子安 小野寺 三黨

唔係作者點知邊個end
唔係文乃就係老師end

好鐘意三玖
不過我鐘意過嘅小野寺，七海，黑貓都

師生戀，想比人屌死？

五等分都係師生戀

一個係名份上，一個係身份上

你驚死佢地畢業前可以拍到拖咩 肯定曖昧下就比人腰斬
最後一下跳到大個做埋老師做同事

不過都應該係文乃架啦

kissxsis咪同左老師 雖然之後分左

我地文乃天下第一

不過39唔係 四葉先係

四葉真係大魔頭
令到一花改變，搞到大家一齊搵工
攞個招聘出嚟引起二乃三玖鬥

下緊一盤很大嘅棋

躝

老師算啦

想燈死文乃?

等緊70話
有時星期日晚就有圖

老師好正

以X之名賦予最愛的星星篇五連主場之後
文乃已經打風都打唔甩
最近其他女主回合 文乃都全面進場

四葉只可做妹，佢他可上床

七海係咪彈丸論破
岩岩睇五等分果陣覺得39好似七海

櫻花莊
彈丸嗰個起碼係真女主角

原來係櫻花莊
39都算1/5個女主既 唔洗咁灰

轉股啦 唔好燈死我39

岩，自問做開燈芯個啲自己轉走啦

小野寺 黑貓 彈丸七海 仲有一花
共通點都係香菜配音

= =

等佢出一花figure即狗衝

出土人就一次買起佢地全家

識出肯定係全員婚紗

要輸了

苦等更新

真係敗犬相

屌你老母

同一三玩3p算啦

仲有泳裝

想同老師瘋狂換衫

五月呀 我要五月呀

why not all一齊6p.....

仲苦等緊70話情報

好 我批準你入教

邊套漫畫

新人入坑，漫畫睇到零奈，想問佢會唔會係二乃？

機會最大係四葉
二乃最細

但頭髮長度？

假髮黎

其實應該39先係最細機會係0奈囉.....

看不出個所以來

風太郎生日要走幾多場

好似約戰咁

士道人生贏家

小天使推風太郎做班長

棋王四葉又有d咩陰謀

一花黨lm

好棋

毒撚錢真係易搵
出個39封面又賺30
唔講咁多 奶先

個耳機強國賣到斷晒市
日本賣到加價

正式合作出三玖款耳機又一筆

而家強國班友想學日推果個
準備買隻B屎黎自己上色

咁睇嚟五等分真喺好紅

女同學

我WS660BT 8000円嗰時入咗手
而家同一間舖要12313円

無啦啦多個男人

唔係出男二爭女咁on9下話

係咪佢以前D fd...講番佢以前甚至細個D野?

爭女=爛

睇右邊個句話風太郎比以前變左好多？
利申：唔識日文鳩估

講得rival肯定係典型傲嬌
同五姊妹爭風太郎就真

屌你Hehe？

正 出個男二爭下女

應該係無咩點變
利申:唔識日文

你岩
咁呢個男仔唔通係小學個個男仔

最左果個?定書蟲變型男

睇黎要六等分

五肥

五肥我都要

Eatsuki

都要

五月真係好正

第一張彩圖 唔仔細睇都唔覺係改圖

痴線 五月咁正點會咁肥

第三張正

其實睇左咁耐都唔知點解二乃會轉變得咁快

好似為寫二乃鍾意男主咁夾硬寫佢鍾意佢

至少說服唔到我啦

但正正因為咁所以二乃好大機會

召喚三玖黨

我要晒

如果係其他漫
男主應該被FFF團追殺緊
5美女姊妹後宮同一班

一路以黎都無乜點講其他學生有D咩反應.....除左向一花告白果個之外真係無乜見過其他學生

男主係年級第一黎
如果其他漫都應該係多女LIKE個種

一直都想睇佢地既學校生活

到

出咗韓肉 粗粗地睇住先啦

刪咗 再嚟過

夜D就有中字

想問下....佢地唔係已經係學校讀左一年既啦咩....依家先有其他學生在意佢地5胞胎?? ....就算唔係同班....之前食堂都坐埋過一齊啦.....
今集睇落唯一賣點係出左個閃閃發光既男同學....

你指隔離輝夜姬既會長....?

最好唔好有D仔出黎想NTR風太郎....出D女搞到5子呷唶就得

套嘢前期都好睇
但係去到七次再見篇之後真係一話一高潮
仲要冇乜邊個真係太重炮灰味先好嘢

三玖呷醋個樣

男主果種事不關己態度

期待主角生日劇情

風太郎生日完20日就到五姊妹生日

四葉真係棋王黎....自推做班長再推風太郎做另一個班長....
D同學對風太郎同5子有D關係既反應比我想像中細....係得金毛似反應大D....金毛好似係老豆安排既?

正式宣布5位選手全部進場

鹿死誰手有排都未知

四葉開始出手

四葉或成最大贏家

kiss完之後個個態度都無乜點變咁

想問返四葉點會鐘意男主 其他人都叫做經歷過某啲事先對男主有好感，但四葉係因咩事 定係我漏睇咗

在座各位都係辣殺

零奈

一花坐風太朗隔離

兩集無咩特別
得棋王捉緊棋

四葉今集又扮豬食老虎
真係好鍾意呢種諸葛屬性既女仔
當年WA2我都淨係撐雪菜

二乃叫風太郎個表情

恐怖情人

等睇病嬌化
如果唔係娶三玖嘅話 婚禮會唔會變血案

5555555555555555555555555555555月

五月巴

似係想插條針入去搞事，希望佢珍惜生命唔好亂黎

A. 老豆揀既5子相體對象...所以安排入去同佢地一班
B. 老豆查到佢同風太郎之前識...可能知佢D黑歷史所以特登放入去爆料
C. 查到原來佢係gay既所以安排入去搶走風太郎
D. 其實老豆講果個根本唔係講緊金毛

佢果5個願望...體力應該係同佢一齊訓練...運氣應該係護身符....疲勞應該係按摩.....失眠應該係陪睡 錢就係嫁入佢地家就有錢啦

錢(一花)
疲勞(二乃)
睡覺(三玖)
體力(四)
強運(?)
生日肉包主場

X交轉運

有無講過邊個整手工野勁....應該整個護身符俾佢

男主又係性無能
事旦得一可安天下
對奶玩成世

其實最正就係5胞胎個個唔同性格
可以日日玩新款

揀左棋靈王實日日比佢玩死

三玖陪訓

而家既風太郎應該唔知點樣面對二乃

同埋今話係咪證明左68話錫果個唔係五肥

245都排除左，咁得返13

真不愧是四葉 輕而易舉就做到了我們做不到的事

點解我貼吧睇好似少左一兩頁咁

佢有時會食左某D回覆
呢個時候就要等樓主OR其他好心人補番D圖上黎

等漫畫人再睇多次

漫畫人果個就係漢化組既嘔心瀝血版
連D特效字都翻譯埋

貼吧最早出果個只係好快手譯韓版...有時都未必完全正確...之後跟日版譯果個通常先最準最正式

其實四葉=零奈係咪已經係共識

諸葛系冇好下場，為什麼會變成這樣呢！？

忠犬系都唔會有
明明是我先的

三玖唔係藍色短髮唔京！

又逼害好女仔電姆

莓良心

我覺得到到依家都未真正出手嘅5先大機會 不過真心覺得結局未必係5揀1

結局會爆冷行瀨葉END

我地沙基利（黃漫老師）都未郁手，幾時到你

全都要end 機率越來越高

男主嚟緊會努力認清五姐妹個樣

早個幾集不斷強調有愛就會認到

真係好驚最後男主五個都愛 但要逼自己選擇一個

男主表示

男主有當過佢地係對象咩

6P即刻變神作

正呀

風太郎くん！
上杉、起きなさいよ！
風太郎～！
うっえすっぎさーん！
上杉くん、起きて！

大家覺得呢套嘢會唔會有啪啪啪呢

Op好正

話時話有冇五等分既H漫？

C36

有冇link?

唔會啦短期內....kiss一下都講到情定終生要結婚咁...

kiss完會有bb

放頭POST好唔好

C36 2019夏季

口內受精

除左一花同二乃...其他3個應該仲以為BB係鸛鳥送黎

其實呢個設定真係OUT啦...
喺互聯網發達的今日...冇食過豬肉都見過豬跑...我小學老師已經教點樣繁殖
呢個設定放喺今日實在唔太合理

坐二乃隔離

佢地冇咁單純啦

呢個會唔會好啲

講笑姐....就算唔係依家網路咁發達....你覺得以前D高中生會唔知咩係扑野咩....正常知識黎姐....

This thanks

呢度有五姊妹嫁

動畫畫得真係馬馬地

淨聽聲以為五月係種田配，點知去到cast表先發覺唔係

39黨係咁

畫到後面話唔定四葉性格真係會大反轉
由天真天然呆嘅性格變成心機女
上次先借食cream錫左風太郎一下

利申 三玖天下第一

諸葛四葉

我諗住公平少少 4，5貼番四葉五月跟住6，7貼番一花二乃
跟住隨心

知唔知點解要出新男角
因為如果出女⻆ 後官end會變6等分

7p

未動畫化之前我都覺得種田適合配五月
水瀨我係估三玖
佐倉配二奶
東山配四葉
結果得一花估中係香菜

其實想聽大西配二/三

其實都無餘地去加多個啦,除非係六海

因為啲ACG好多時都有呢種設定...
講真...如果係非現代/非現實系的話都可以接受~
但其他的話就實在太老土啦...

輝夜

加男角 助攻都ok嘅...
唔好諗埋一邊呀 五等分唔係走呢種路線

五條女輪流叫妳起身，夫復何求

c36 係30年前

諗住高橋李依配39

到抵強吻一男主嘅係邊個
39定大家姐

邊度睇得出245係冇可能

一花情趣內衣

之前講左唔係5月，諸葛4葉未入場參戰，2奶性格一早直接A左上去

想問下睇咗漫畫個啲
睇完動畫，聽到聲之後
有冇人會轉黨？
利申：未睇漫畫

無

未睇:中野黨

睇完:一花二乃三玖四葉五月黨

仲以為內衣果PART第一集CUT左
原來改左黎第三集!?

聲優真係太屈機

會
你會轉去一花黨

一花次次都崩到死

最靚最正常係得佢係床上面訓緊覺/坐起身D定格畫面

應該係做男主基友助攻
如果唔係依男主性格應該有排拖

唔係佢扡唔小心跌低先咀左咩
點解咁多人覺得係強吻
同點解咁多人話零奈係四葉
唔係得五月先知男主爆seed讀書既原因咩?

同五月講個陣有人偷聽

①春場有提到「不知道能不能在今年畫完五等分但想將自己的想法好好地傳達(畫)出來」
②另外問到難畫的地方是甚麼時有說長髮比較花時間，以及二乃的飾物(?) 和39的耳機很難畫，所以畫39回的時候會有點提不起勁
③以前被說完全畫不到可愛的女孩子所以很努力地練習

唔想畫長髮咁幾時先畫四葉主場

都放

21453

五月是天

聲優真係好緊要

我未睇動畫前係
3>>>2>>5>>4>>>>>>>>>>1
睇左動畫後
3>>>4>5>2>>>>>>>>>>>>>>>>>>>1

佐倉

點解咁多人都三玖天下第一？
其他果啲真係咁差咩

第二集就咁真係贏幾條街

三玖100分

四葉99.5分

一花二乃五月99分

sor 11111

因為一花宇宙第一

岩聽

未睇動畫時
1>>>>>>>>>>all
睇左之後
都係1>>>>>>>all

三玖第一個比男主攻略嘛
而且有黑絲

今晚二乃回

想當初二乃係五個入面冇人揀 臭G
而家好多反既變咗二乃黨

由傲變嬌啦嘛

連表兩次白，打動我地既心

二乃號火車無人能擋

由漫畫開始追睇,由始至終都係二乃黨

二乃世界第一

三玖真係尾機
試下潛力股四葉

外貌協會個外貌真係屈左機
利申:五月黨

今晚幾點

人設根本二妹最正 冇得比

由一季一個變一集一個

一花又屌打班細妹

呢張好正

五月張張都正!!!

Aggar

無睇漫畫就出事

等我奶下佢d肥肉

有中字未?

幾點有中字?

利申想奶
婚後生活完美

中字

三玖是天

四葉初中讀帝光架?

痴撚線架 套野咁劣都開三個po po

躝啦

動畫真心唔得，成日崩

有一間傳奇初中......

冇人話呢個係動畫區 開頭想慢慢追 之後忍唔住手睇哂漫畫

淨係崩三玖以外角色
動畫組抵屌

同另一邊都係手塚production(同mappa合作)嘅多羅羅作畫差好遠
關鍵位唔崩就算啦

張張都好肥
好油

笑撚死

睇啲gif決定繼續睇漫畫算

btw 3不了

剩係聽聲睇漫畫

睇漫畫都覺得2只係超級大近視
但睇完今集動畫真係超級大近視咁簡單 ?

應該嚴重白內障先可以掂到嘅距離分唔到男女

動畫h動畫風
可唔可以出套h動
二奶

崩到

佐倉吸咗肥達加五月嘅屬性
幾集四葉都係咁食

今集無乜戲份

前幾年不起眼啲畫咁既樣咪又係咁睇，所以而家輕鬆睇冇難道 原作太靚落差太大冇計，最重要39冇崩就得

披情趣內衣

39，2奶同一花會唔會黑化，用佢地肉體黎色 誘

今集二乃主場都無佢份 無左影

咁唔係黑化呀 正常方法黎姐

之後39 見到一花or 2 奶同男主有d不正常活動
立即變病驕
5月見到39 咁樣，諗住制止，但被39 發覺到，就ko 埋5月
但last boss 係4葉就報警拉左39
4葉諗住做大贏家啦，誰不知到佢地個爸爸對男主一直有意思
之後警告4葉行遠d
到了男主同佢獨處時，爸爸終於有所行動，爸爸諗住得米男主諗有大危機時
原來男主係FF緊

好尷尬 做咩姐

上面個個d自己on 9 FF 姐
比我估，5個都唔係同男主一齊

作者講左新娘會係五姊妹其中一個

有爸爸係到點會崩

春場話結局會著重男主感受
畫一個盡可能多讀者接受嘅結局

多讀者接受=人氣=三玖

5等分啦

喺貼吧見到

動畫播好似仲趕客咗嘅
崩到咁

動畫化左令套野知名度係提升左好多既，
但崩到咁真係寧願佢唔好出

唯有期望第時出第2季轉第間公司整

39 會唔會太屈機

阿四切開黑色

種田配其實都carry到

五個女主啲頭髮仲要全部唔同色

種田的叫聲

其實呢套根本就推理加懸疑漫黎

不過，而家唸根本無結果，作者好多線索都可以令五人都有機會
單單零奈真身，都令人覺得五個都有機會
一花講既野，二乃見過細既風太郎，五枝簽等等

同作者好似話會跟民意決定

呢套比其他後宮作好就係唔會一開始就有太明確立場或者太唔平均劇情，減少得罪太多老公

五個都要

零奈係重點
結果可能係科幻劇
5年前係零奈，之後分做5件或
其實一直係媽媽黎

我們合了她吧

70話
5月話冇法想像中意佢呢種人
佢應該都唔係零奈,仲未加入戰場
我諗佢機會好細

點解二奶特別光

或完五合一等於零奈

其他未表白所以未unlock

28號出台版第三集

唔掂

都唔知幾多post 分析咗0係4

睇動畫先覺得超離譜

二乃同盲左有咩分別

但係4妹唔識講大話，除非真係進藤光

下集係咪風太郎生日

日本開學4月頭
風太郎4月15號生日
下集啱數啦

有一幕見零奈扮話無見過真既5胞胎果格都睇得出佢唔係幾識講大話....

但係過去既互動又點計…
根本就特登畫到五個都有機

男主最後同武田一齊

啱啱開始追動畫, 會追埋漫畫
四葉
發覺ed 幾好聽

0.2的佐倉 獵奇

三玖世界第一

看腿識人

全部都認到

照你咁講四葉應該光咗

好想知係邊個kiss左男主角

其實好早期到而家情節上都係得1同3爭 係你地又吹到個個都好有機會啫 根本唔係5等分 唔係大家出場時間差唔多就代表公平 其他人除左1 3根本冇感情推進 係近排2多返d 又話4佈緊局 5親生女

痴線二乃真係差唔多崩足成集....連D無乜動作既定格圖都係可以畫到崩曬.....

身為二乃黨都係睇漫畫算

我

新娘

我唔係講miku
係我

hehe?

呢季動畫會完係邊個位呢

學校旅行

3Q
姐係去到32左右停
而家一集動大概係兩集漫 唔通要cut

點都會斬小小架啦

唔加快就做唔到OP D內容

點睇五月都係正印

會走去Kiss既都係得123
45應該都係冇機

2係有機會kiss 但新娘機會係0% 明顯2只係為左令情節緊張d既炮灰 其實去到而家白熱化階段作者一早已經鋪排好邊個新娘啦 唔會突然4 5先開始發力 所以基本上跟讀者就3 高潮d就1 就好似草莓東同西咁

所以一開始39個樣短雙馬尾完全唔討好 我諗係係編輯逼佢改

我覺得未決定 反正最後作者想點解釋都得
依家套野人氣高唔會完住
點都會作埋45參戰先 始終5個都係女主角 都要照顧下佢地d fans

12345 G

一花幾時大爆發

其實kiss好似係意外黎 一開頭係去搵風太郎想講野?

遲d會唔會同一花扑，等唔切了 想睇漫畫

hamsup

爆到變炮灰就有

今個星期休?

未有咁快

happy suagr life

又就黎爆Post

動畫會做幾多集？

12

肯定唔夠

想問下巴打們 漫畫頭兩卷係咪冇店鋪特典果啲？想追返

頭二好似係無

而家d event開始，三玖大量出現

不過，之前上網見日本店鋪既coser
其實個人覺得，個feel幾有感覺特別後期笑個時

對黑絲太淺色

幾撚正

上FB睇，啱啱X大Event到，堆三玖都係…勁淺絲
不過個人喜好，漫畫髮色

但太多coser都係見動畫呢期紅，跟曬桃紅色系髮色

第二卷好似有 不過唔係好搵到

五等分的甜品
三玖最睇唔出 用咗佢鍾意嘅抹茶味
四葉最形象化

May 入場

二乃逼到上水晶兵營

點忍
二乃

哇屌

炮灰

好大陣灰味

二乃已經痴撚左線

竹達彩奈+主動進攻我諗起住之江亞香
好撚正呀

二乃真係好撚進取
但結果多數變灰

而家追應該好難，動畫拉紅左
又缺又貴

買日文版就有

二乃新娘flag係五個入面最完整
1) 婚禮時風太郎有戴手繩 (五姊妹入面得二乃有淵源 林間學校臨岸勒乃 醫院望到風太郎手繩 七次再見篇金太郎手繩穿煲)
2) 講過臨結婚先打耳窿 新娘有打耳窿
3) 二乃憧憬王子 婚禮會場佈置似城堡

對二乃嘅鋪排都特別有心機
1)風太郎對二乃講咗四次抓緊(祭典 電單車 跌落水 超市買米)
2)七次再見篇世界上總會有一個女仔鍾意你->表白時之後回收返係自己
3)由一開始最討厭風太郎->鍾意咗之後變得最進取
歡喜冤家都算係王道戀愛漫畫嘅鋪排方法

我就覺得二乃除咗最快明確表白外真係冇乜炮灰要素 親生女程度有時仲高過五月

劉明睇落藥

今次唔係安眠藥
要贏點少得製造既成事實

上次落藥係想佢出去
今次落藥係想佢入黎

完全覺得係發緊夢

二乃回… ( 轉貼自bbt， 圖有人上了我就不貼了)
這次主題是二乃的初次打工 只要能在食記網站上得到有名的投稿者 “M.A.Y” 給星 來客量就會倍增 為此二乃與風太郎努力工作 但遭遇了一點小失敗 風太郎用非常笨拙的方式鼓勵了有些挫折的二乃 二乃下定決心 之後要更加展現自己有多喜歡風太郎 二乃說了「我想讓你知道我有多喜歡風太郎」 風太郎聽了連耳根都紅了 二乃用「フー君」（風君 本來三玖想出來的暱稱）這個名字叫他 還給了他一個飛吻 順帶一提M.A.Y是一個喜歡吃東西 跟四個姊姊住在一起的有著呆毛的高中生

吔包

食家

入…黎咩先

其實醫院手繩到有個問題
之前見唔少人話二乃係醫院見到手繩發現佢係金太郎
但明明手繩係二乃向夜晚再比風太郎既

呢個架妹黎？

仲有，一開始，二乃都話有印像見過佢細個既樣
同個五個籤都係二乃到

連登再吹二乃可是真的變炮灰了

一鼓作氣，再而衰，三而竭
再吹二乃，小心出現新的想法

試膽大會果晚,扮成金太郎既風太郎比左手繩比2

之後風太郎重病,2再將條手繩比風太郎,希望佢快d好返

二乃又進攻....真係成架火車咁

我上面講錯咗 整理返成條手繩嘅timeline先
24話風太郎喺背囊發現妹妹送嘅手繩
26話"金太郎"救完二乃送俾佢做護身符 而且係約定跳舞嘅信物
32話風太郎臥病在床 二乃"轉送"俾返佢守護佢好返
40話二乃搶返 同風太郎講當初係"金太郎"做家庭教師就好
44話二乃還返俾"金太郎" 話唔追究佢然跳舞放飛機嘅事
直至漫畫連載進度都喺風太郎度
最後結婚嘅時候 風太郎雖然漏咗戒指喺屋企 反而好好地戴住手繩

成班家姐爭仔爭到飛起
五月巴仲係掛住食

的確係
希望贏

may姐溝仔唔使你教ok?

美食家M・A・Y
應該就係温泉篇所講既秘密

見到新男角自帶EFFECT就非常安心

外觀協會二乃見到佢竟然唔出水

因為眼中得返風太郎

twitter官方改圖成真

所以二黨掘起唔係冇原因

btw五肥今集支旗插得好穩
話想像唔到自己會鍾意上呢種人嘅女人有99%都係會鍾意上

好彩似笑匠角色

貼吧有韓肉了

大家姐似西野司

日本戰國嘅武田上杉係相殺相愛
作者咁改名應該有啲暗示

聽黎風太郎前集望一花嘴同依家又望二乃係想認出邊個錫佢?

肉包→美食家
Btw，被強吻後開始在意嘴唇了
另外，係may面前向風太郎放飛吻

好想知邊個錫風太郎

好多謎要解

因為佢根本唔能知錫佢果個原來係四葉

好格硬

邊先畫到風太郎知邊個錫佢
而我地唔知係邊個呢

出日文生肉未

開新POST啦

成日都係有韓版翻譯先有完整生肉

鐵SIR出嚟開POST喇

push

推爆